連登仔道德標準全球最高，老衲正式宣布連登係現代孔廟

唔準幫襯非黃店，唔準幫襯百佳惠康，唔準搭地鐵，唔準飲東江水，唔準用中國製造既貨，唔準用deep state成員既野包括facebook youtube 微軟 亞馬遜,說話要字正腔圓唔可以有懶音總之不能儘錄

衲dee幾時再去參拜靖國神社

然後有手足被補 好嬲好嬲
食晚食黃店睇大J抗爭

連登仔批鬥同路人仲勇過班建制
有哂支那人內鬥基因

係咁架啦
咩方便就用咩
有著數果陣就老母都唔認得

其實係學佢地最崇拜嘅教主碌撚先岩🤔

學衲dee幫襯錢大媽

好似以前大陸d憤青反日本咁

由此證明罷藍根本係戇鳩

骨子裏都是支那種，不用分得那麼細